# Генератор на единна таблица за вход-изход

Това е програма, написана на **.NET Core**, която минава през всички папки със състезания в папката **contests** и за всяка задача създава нов файл **ALL_TESTS.md**, който съдържа всички тест кейсове за тази задача в една таблица. Целта е всички тест кейсове да са в един файл, за да може лесно да се преглеждат, защото иначе са пръснати по отделни файлове, което е неудобно и времеемко.

В момента е хардкодната структурата на папките в contests, но с леки промени в Main метода, може да се използва и за друга структура от папки. При въпроси се обръщайте към Елизавета Каснакова.

Програмата се пуска с командата:
dotnet run
